忍屎慘啲定便秘慘啲？

成日上左地鐵都急屎